【檢測碼商業應用】的士業界推計劃 檢測呈陰性司機可在車廂展示結果

的士業界推計劃 檢測呈陰性司機可在車廂展示結果

運輸署鼓勵的士司機，積極參與下周二起的普及社區檢測計劃，指業界並會推出「的士司機抗疫檢測名牌」計劃，讓在檢測計劃取得陰性短訊報告的司機，在的士車廂內當眼位置展示，讓乘客知悉。名牌會顯示司機姓名、司機證編號及收到陰性檢測結果的日期

運輸署表示，領取名牌屬自願性質、費用全免及無需預約，有意參與的司機，可以到30多個指定的士團體，經核對資料後領取名牌，署方稍後會在網頁公布協助派發檢測名牌的士團體名單、地址、辦公日期及時間。

原文網址：

有認證真好

邊個講一日陰性 就永遠陰性架！
你由去檢驗嗰一刻就已經有確診嘅風險

有呢個碼先唔敢搭

個的士司機show佢驗嗰陣陰性
但係本身的士就係會周圍去, 佢個人食飯又會周圍去, 佢又會周圍接載唔同人

咁成個"應用"有乜撚野用?

個名牌有抗病毒功能?

的士佬on9都唔係第一日
上得車就驚條鐵咩

開始搞小動作

好似同人講

歡迎您中出

此地無銀

有post結果係車既我一概唔會上
講完

官方認證藍屍司機

無撚柒用，驗果刻唔中，之後可以即中

十年廣東話司機

PIN this

如果係得既話咁出境唔駛二十四小時內既報告啦
低能

藍絲認証

有乜柒用啫
日日感多客上上落落
日日驗呀？

10年又中

應該係，好過打疫苗

留名睇 驗開發現每個星期都要隊鼻 就驚驚

弱撚智

未睇個十年真係要睇